西布朗點會護級成功

下場要大炒水晶宮
仲要史雲斯修仔一和一負